大眾財仔定期息仲低過大眾銀行?

點解呢?

因為你個tu 會花囉

存款